艾馬利 艾馬利 柒到彈起

踢歐冠 變歐霸 無左半億
看懂了然後明白明白雲加的努力

音樂奇才

樓主改詞有d料到

jingle balls?

主能夠

好岩音

攞到有人唱

推